政府已尋回75歲溫暖院友 並送檢疫

向救護員致敬